[Tg]放低tg就會有人搵 ? (26)

咁快既

98東九龍巴

93巴
日日返工好苦悶
想搵人一齊鳩UP
咩都傾得
好野衰野正經野咸濕野都得

93巴 鍾意唱歌 壁球 行山
有興趣可點歌

98巴 讀緊hd
吹下水
秒回

92扮工金牛巴

95巴

識日文可以交流下

94屯門巴
鍾意打波 做gym 行山 跑步 飲酒放鬆下
傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
想識絲打
最緊要岩傾
可以出嚟食飯 飲野
想搵樹窿既都可以搵我
（想考消防既都搵我啦）

89巴
想識多D真朋友
唔hea人，唔chur人
你有心傾，我有心答
相向溝通

97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題取向都傾得

94巴 秒回 番工好悶
冇負擔 冇目標
只想搵個岩傾既絲

89巴打, 唔知仲算唔算A0, IT狗
慢熱怕醜少少毒
圈子內大部份都係仔
返工時間未必可以秒回到

鍾意日本野，旅行，影相，電腦硬件，車，音響，ACG(睇user name都知 ）

想搵絲打傾計，如果係毒絲就更好
9up/傾心事都得，唔好一開波講黃色野就得
希望有機會發展

90巴 旅行 羽毛球

93 巴
岩岩分手 想識多啲朋友傾下計 男女都可以搵我 Chat
平時鍾意游水 會打下泰拳 識整下西餐咁
最近報埋名做義工 歡迎做過既巴絲交流下

利申 : 長時間秒回

92港島巴
男女都得

95巴 183高 year 4
睇美劇 睇戲 鍾意貓狗 有養狗 足球
搵人傾計

巴

94 巴 A0
聽開Metal, 睇開動漫但冇特別追
基本上乜都傾得 (除左星座占卜同泡狗文化)

地方的 需要

24巴 港島東
車,影相,拍片,感情事都岩傾

tg nightd1

招巴絲一齊打下機玩下手沖咖啡
唔識唔緊要我可以教
有自己地方

中學巴絲做個朋友
利申巴

94巴打 鐘意煮嘢食 雖然劣食多
其次 鐘意聽音樂 日/粵/美 （K pop就可免則免）
（我放假/抽到時間就會整 西餐/甜品爲主）
歡迎討論 我都好多嘢想請教
（唔係專業 單純睇食譜整）
171高
嗯⋯⋯冇咩還想講 總之歡迎吹水/整嘢食

最近開始晚晚跑30分鐘，想fit個人

（只想長傾 無要求巴/絲 ）

返工幾得閒 可以盡量覆
但會因為多客人 突發 覆唔到住

tg

我發覺連登好少97

92年巴打
178高70kg
失戀左差唔多半年
拍左兩年拖結果被帽
灰左半年近排先慢慢行返出comfort zone
平時鍾意唱歌彈琴彈結他
揸車遊車河，做下運動，睇戲睇書
因為係外國讀左好多年書，所以性格唔怕自己一個人
成日都會自己去旅行
對愛情有少少失左信心，有少少怕再鍾意人
希望識到岩傾既人，特別鍾意秒回既人

add我既可唔可以介紹下自己，唔好剩係hi, thanks

97巴
咩人都得 得閒吹水 講咩都得識講野就得
賭波 煮野 打機

94巴
返工幾得閒 想搵人傾下計
鍾意貓狗 有時會行山 想去多d旅行
學緊日文想旅行用得著
同埋鍾意食好野 甜品都岩

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

94工程巴 175
圈子細 想識女仔
岩傾可以長期發展

92巴 175 紀律部隊
大隻黑實陽光
想搵絲

92巴
巴絲皆可

叔叔搵人傾計

95巴
灰色人生
人如其名
呢排忙到一個點

95巴 做緊設計

95巴打 year3
玩結他 鐘意貓
隨緣加

[quote][quote] 97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題取向都傾得

99巴巴巴巴 咩都傾得

97巴
夜訓

96巴
讀緊u既學渣一名
平時有學開琴
得閒會出去影下風景
如果你想搵人傾計傾心事都可以搵我

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

tg:

share下d之前影落既相

97 絲
淨係想無聊搵人傾計傾心事
鐘意做樹窿

歡迎

95巴
份工冇女性朋友認識
想同絲吹水，9up,癲癲地同搞笑就最好

乜都可以傾，最怕你唔講嘢
最好長傾唔hea覆

[

00巴

89巴 鐘意玩手工皮革 運動 正能量
會自己旅行既人

歡迎絲打傾計吹水

中意乃團，babymetal同perfume
中意bandsound, 不過都係啲大路野
有睇開日劇日綜
講下日常野吹下水都無任歡迎

93魔羯巴
早排手已分
番緊工
R飯腳 睇戲都岩
天氣涼啲行個山影埋相都仲得～
歡迎搵我傾
希望可以長遠發展
(返工時間比較忙未必可以 秒回)

巴打全面進場

樹窿 不秒回

廿歲巴 返緊工讀緊PT Degree
岩岩出黎做野 有好多唔開心
本身朋友又唔多 唔知有咩方法比我發洩
想搵啲大自己少少既人比下意見
或者同我一齊放負都得
希望放曬會好啲啦

92年 187 巴 較白 斯文 唔瘦唔肥 間中gym 有icon
興趣係唱歌 打機 睇動漫 睇電影，
食好野，唱K，扮靚 剩低時間搵錢
平日唔係做野既話會去cafe睇下書靜靜地過
乜都可以坦白，可以講心事，信緣份
如果有岩既對象都希望發展 巴打都可以加

呢排真係好悶

報咗渣馬
想搵人一齊操個半馬
25巴

95
想識讀齋校既人

代fd post

絲
155cm
雙魚21歲A0
中意周圍搵野食😋好中意打邊爐🍲🍲
行街🛍行山🏔踏單車🚴🏻‍♀️唱k🎤訓教🛌
中意去旅行(但唔想自己一個去😢)
有隻poodle🐶🐶
有🐶🐶既可以一齊去玩下🐶🐶
好中意五月天🖐🏻🖐🏻🖐🏻
中意聽本地音樂同華語歌

瘦底但有少少肚腩
近期想開始減左佢
有人一齊做下運動就好啦😝😝

唔煙少酒 係餐廳做餅房
識整下西班牙甜品
煮下西班牙飯
撈沙律

希望可以搵到22以上
成熟，細心，體貼，浪漫，有愛心，唔煙既👦🏻
可以陪我周圍去搵野食
去旅行去行山去打邊爐
一齊去聽演唱會

因為中學讀女校無點接觸男仔
同埋未拍過拖所以唔係好識點樣同男仔溝通🙈🙈
可以做下朋友再慢慢深入了解🤗🤗🤗

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、做運動

178 22巴
朝8晚6
返工人生
夜遊人
鍾意四圍去
隨緣

93 巴
喜歡慢節奏 品生活
鐘意行山 郊遊 影相 結他
相信注定相遇的人總會相遇的
所以希望遇到天真 童真 鐘意笑的妳

95巴 175cm 150lb左右
地盤佬一名 半失戀狀態
屬於秒回派 歡迎巴絲鳩up燒時間

地盤工時太長啦 日日都有開工無收工
大判19AE仔
我同我女朋友都好少機會見面

你做大判緊係喇 我日日六點準時上公司車走 落site簽幾個名又一日

利申乾收銀阿sir

93巴
想搵人長傾計/做樹洞聽野
大家可以放下負

93雙子巴
一鍵留名

好羨慕可以準時收工
我近排最早都收6半

95巴
得閒可以搵下我吹水 得閒我都會同你吹下水

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可

90巴 化驗師
工作方面難識到另一半 睇下喱到有冇緣份
動又得靜又得
追求簡單生活 行街食下野睇下得意野就好開心

做野有時會好忙 未必秒回到

97巴
翻學翻到頹
想揾個樹窿
可以放下負

96矮肥毒絲
怕既就唔好搵我了
鍾意影相唱歌整皮革同打機
想搵其他都鍾意紙膠帶手帳類既絲打
亦都唔介意巴打搵我傾同我放負

83巴 178
眼大深雙眼皮
斯文樣 sporty
低b 開朗 好學
有養狗仔
平時鍾意彈結他唱歌

歡迎叔控絲打 (m女最好)
因為好怕d操控狂同s女

btw 停左full time
做freelance進修中
打算下年讀治療師

音樂，運動，讀書溫書，寵物都可以傾下

全鬼部都係仔 睇到都哭出黎

我都係乾收銀madam wor

新post留名
96巴 184
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

93巴

大學經濟系但唔點讀書
認真得嚟帶點輕輕佻
斯文得嚟又咸咸濕濕
間中會玩下啲綠色野

carman好似幾正🙄

留個tg交流下

你留吖 或者pm?

92雙子巴，講咁多做咩，傾完計先算啦

請善用起底功能

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

扮工中秒回唔到
但得閒就入黎吹下水啦
95絲

98絲
係英國讀緊film production
好悶想搵人傾下計

24巴 港島東
興趣影相,拍片,車

新貼留名
96巴 扮緊工
鐘意做運動聽歌
想搵一個絲打長傾秒回
有機會可以發展下

絲
只係無聊搵人傾計
睇到會秒回

97毒巴

94巴
唱k 打機 運動

91 鍾意露營睇星
會行山睇戲踩公路單車 又會周圍去影下相
睇文史哲書、科幻片 得閒去CAFE飲下咖啡HEA下

91巴
無事幹可以搵我傾計

92 巴打 165高 65kg

識絲打，小肥 or 走肥

94巴 172 瘦底
對細粒女仔0抵抗力
自己住 希望搵到長期飯腳

94巴 中意運動聽歌睇戲
黑黑實實咁，做開gym，大隻
咩都傾得 玩得
秒回
樹窿又得
搵我可能大家會岩傾

93巴 181 75kg
平時鐘意影相行山.acg 電腦野.夜晚會跑下步同單車..btw最近準備學日文
想搵個屯元天毒絲吹下水ONLY..見到會秒回
tg:

新貼留名
94巴 175 做緊野 A3
平時做下gym 打籃球
黎緊轉天氣可以約行山
同埋屋企唔煮飯想r九龍區飯腳

96毒巴

91巴

長傾 秒回

上堂冇野做 會秒回
99巴 差唔多年紀嘅就一齊吹下水啦

93巴打
列晒興趣都係唔岩傾
不如照吹一兩句先算

97 180 y2巴 uni sporteam
飲野出街落lkf打波做gym都得
乖乖女唔好add我啦

好想ADD.....180cm高又係U TEAM
但係自己本身係乖女未落過LKF.......
咁快就比巴打收皮

本身屋企好嚴既
見到巴打條件咁好
又高又大隻又係u team
想同你搞下野
點知乖乖女就唔add得

97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題，取向都傾得 ，好悶

96絲
想識多啲朋友 傾下計
乜都可以傾

91巴 想識絲
中意睇下韓劇美劇 好好好好中意睇戲
仲有個個星期都會追runningman
唔介意聽你分享心事

94 巴 鐘意畫畫同學緊法文 想識同樣鐘意依d既絲

id:Trabc

92巴 非秒回
工作環境難識差唔多年紀
希望揾個主動/健談
有緣做個朋友

扮工室日常
92巴
想搵絲打傾下計
傾下工作，感情咩都得
中意行山影相
搵走肥同會扮靚既絲

91 巴

想揾人吹下水kill time

興趣行山，

聽音樂(rock, metal, classical, experimental都岩)

早幾個月拍長拖散左，有開解過人亦有被人開解過，仲努力緊走出黎，歡迎圍爐取暖

代fd post

87巴 180怕醜仔
想識絲打傾下計 可以出黎食下飯飲下酒

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

[quote] 97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題，取向都傾得 ，好悶 可以傾電話架!!!

94巴 無聊想搵人傾下計
貓奴一個 💩💩 養緊英短
四眼仔一個 平時踢下波 羽毛球咁
鐘意去唔同國家 成曰週圍去
已經去了2x多個國家 工作需要
鐘意去旅行而又唔知道有咩好玩可以搵我
鍾意研究衣服打扮 😎😎
旅遊打手 想搵啱傾既人
Hea覆不回 希望長傾
怕醜仔一個💩💩

24 男護士 細心暖男有養貓

96絲
貓奴 鳩up 輕鬆搞笑下 互攝時間
悶就唔覆

99 絲 a0

你吾係用呢個id就吾好擺人上台啦，咁樣好好挽咩？

93 巴

入黎放低你既心事

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓,星期5 6 日會晏訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,睇戲,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),玩手遊,PS4,其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,真係想傾同唔HEA覆嘅歡迎加我

91巴
穩定工作 咩工就唔講 不過我好鐘意翻工
興趣 鐘意唱下歌 不過自認為難聽唔好叫我唱你聽

鐘意買鞋 收藏鞋 都有為數不少嘅鞋
好鍾意清潔d鞋 著完由頭抹到落尾

我係達朝子民 鐘意睇達哥 鐘意聽佢唱魔音 同FF
每日睇達哥 朝聖達太祖

覺得我有趣 ？想交流下鞋心得 ？ 你又係達哥fans?

218 五個零 call我丫 (就講笑)

TG. xcound28

以個先係真 因間見

[quote][quote] 97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題，取向都傾得 ，好悶 可以傾電話架!!!

98 巴 溫緊mid term 好frus

97巴 吹下水
做開運動
希望有人搵

93巴 183 文青look 搞gay不了
鍾意周圍去 平時會去啲懷舊茶記
行街食飯睇戲飲野都ok
只係想有個伴無咁dry
tg: Sixwing

97巴 平時有做開運動
睇戲 煲美劇 都啱
想搵個女仔傾下計先
希望盡量keep到
之後嘅野再算

你邊位啊😓
用人地個名😓

97 絲 做緊野

電話喺身邊就秒回。
愛打機、電影、貓。
巴絲們傾下計吧

我係用果個tg名既人，你唔知咩事就唔好話我用人地個名啦

[quote][quote][quote] 97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題，取向都傾得 ，好悶 可以傾電話架!!!

99巴 樣子好老
希望可以搵個絲打長傾

安祥路有對手了

90天蠍 188高 A4
文員仔(下年考消防)返工時間好難秒回

興趣 -
籃球 / 健身
EDM / Rap / R&B
啊, 同埋PS4

唔緊要呀, 我地女仔係鐘意個樣成熟D既男仔
唔會老呀~

18歲扮咩撚野老呀? 一開口講野談吐都穿哂崩啦

05 巴

94巴 中意籃球同做gym 睇緣份

a0絲 2018dse 鍾意高大白淨文靜 最好識音樂

我係巴， 相信緣份既你click 入黎喇

我借frd嘅 ac用
因爲我無isp email

93巴
岩岩大學畢業
最近因為感情事幾重負能量
又岩岩轉新工
面對住好多自己未試過既工作
朋友愈來愈忙
好想識新朋友keep住傾計
散一散下壓力

鐘意旅行，特別鐘意日本，畢業旅行係日本自己一個過左三個星期

好鐘意行山，但返工冇乜時間行山，上過富士山頂，未來有幾座山想行，睇下有冇少少機會一齊行

鐘意動漫，但近排冇乜時間睇

鐘意睇戲，最鐘意連登仔睇法好兩極既Christopher Nolan，除左鬼片咩戲都會睇下

另外深入d講時事，國際關係都會留意下

成日做人樹隆，希望有一次都想比人做我樹隆

希望真係會長傾
無論巴定絲都歡迎

94巴 正常樣
紀律部隊 唔係黑警
玩開運動 做gym跑步游水羽毛球
得閒都玩下結他 想聽既可以唱歌比你聽
經常扮工 盡量秒回
多野講都幾搞笑 想搵絲長傾

93巴
文員仔一個

99絲
有時秒回 有時輪迴

92巴

94巴
吹下水 開開心心

92 唱歌唱到11點半

隨緣吹水

97巴
179
Year3
想識下新朋友
得閒可以出街玩飲下酒都得

18 都叫老, 咁我呢d 38 都黎緊頭嘅情何以堪...

99巴 181 中意打鼓
搵長傾 傾咩都得

dse巴

173 A3 獅子仔
最近好煩呀 想搵人傾下訴

96巴
鍾意結他 聽歌 游水 跑步 gym 睇電影 同朋友玩 夾band 釣魚 同屋企人飲茶
鍾意派膠 望住條街嘅人/天發夢
依家準備緊考入境處
希望識到細細粒嘅女仔<160

92 巴 acg 新番 日語翻唱 樹洞

tg: nomoremao

釣咩魚

有緣一齊傾下計啦

隨緣

新手上個月先識要攪竿
街係釣到釣細魚

94幽默文學巴
興趣係睇書
高瘦斯文type
暫時冇人話過個樣毒
想識絲打 想有人一齊過聖誕

93巴 歡迎過黎9 up一番

98絲 158 傾下計喇

93巴
想搵人鳩up

95巴 廢青
純粹想搵人傾下計
男女都冇所謂
籃球打機日常生活讀書乜都傾得

95巴
180高
死夜鬼
人如其名
灰色人生
呢排忙到一個點

97巴
廢

巴，見到想撳入嚟就撳啦 長期得耐無咩做 十一月中先開工

90巴搵絲,鍾意羽毛球,航拍,跑步,單車.....

93絲

表示苦悶 找長傾

@dreamb988😳

btw你係用緊我既TG咼

92 巴打 , 想識出黎做野既絲

小肥 or 走肥

有無巴絲可同我傾下感情事
利申巴

86巴，是但噏發花癲

24巴 影相,拍車,車,感情都岩傾

98雙子巴
secret chat

唔再係陰陽師

97 獅子巴 180
冇拍拖成年
鍾意運動 GYM
會打LOL
樹洞 長傾 秒回
非Gay

95巴 天秤
長傾\ 秒回

98雙子巴 175
長傾 盡秒回 樹窿

93 獅子巴 A1
米7小肥 目前為夢想奮鬥 興趣好多 經濟環境算唔錯自住
想識個可以支持我既另一半 做大家既心靈寄託
工作環境係地盤 識唔到異性 所以出個post求緣分

岩傾性格夾就夠 非外協

94巴 無聊想搵人傾下計
貓奴一個 💩💩 養緊英短
四眼仔一個 平時踢下波 羽毛球咁
鐘意去唔同國家 成曰週圍去
已經去了2x多個國家 工作需要
鐘意去旅行而又唔知道有咩好玩可以搵我
鍾意研究衣服打扮 😎😎
旅遊打手 想搵啱傾既人
希望長傾
怕醜仔一個💩💩
希望會出現一個不會消失的人

95絲

98巴 185
傾咩都得，可以做樹窿
鐘意做運動，得閒打下機咁

95巴
同一個四年既女朋友分左手
仲要帶帽果隻
行兩步就想喊
食野又想嘔
求安慰同鬧醒我

Btw 他朝君體也相同

93巴
鐘意 睇戲
睇波 聽歌
睇綜藝
打羽毛球
扮工中 悶死

92絲 160
返工太無聊 秒回
旅行 玩樂 飲飲食食都岩
長傾

果個人成日都會用人地既tg扮係自己，仲會永遠話自己係18歲同a0

若你喜歡怪人 其實我很美

因為懶得我係邊邊
有緣就會遇到

95巴
180高
個人越黎越灰

男 水瓶座 25歲 173高 A2
份人比較沉實同鐘意做樹窿
鐘意行山同跑步
鐘意到去旅行既話會留1-2日甚至會特登請10日去行山
想識一個鐘意大自然或者運動既女仔, 得閒可以傾下計同一齊做運動, 慢慢發展

93牛仔 A1

巴打都得？

有冇IT人識java可以拯救我

另外唔介意我悶可以搵我 隨緣

想識Fd 單純傾下計 啱傾嘅可以長傾
興趣 聽歌 睇戲 gym 玩傳說對決
利申23歲 米8 工程jj

94巴
識下人傾下計

94巴 176cm
好想搵人開解下🤦🏽‍♂️我已家仲未接受到...

97巨蟹巴 180
平時番學好得閒
想識下fd吹下水
得閒會打下機同打下籃球
希望唔好傾傾下潛水

一星期前俾仔飛咗

97巴
住屯門
鐘意睇波 打羽球
讀緊書 仲儲緊錢買樓
好悶 快d搵我傾下計

男人老狗

94巴.想搵sp/sl
或者吹下水,傾下愛情史講下故事都得.
年紀唔係問題

for絲:毒舌 唔會見你就女扮聖人 （好多人睇中呢個特色叫我屌佢 三唔識七點屌）
純鳩UP既絕緣體 你唔會同到我過到電

for巴:大家好兄弟唔洗多講（好鬼少巴打）

歡迎將唔開心既事講出黎比我開心下

新post留名

94巴 176 A3
一個月發生兩件事
好唔開心 好想搵人開解下
自己本身比較負能量...
貓奴一個 💩💩 養緊英短
四眼仔一個 平時踢下波 羽毛球咁
鐘意去唔同國家 成曰週圍去
已經去了2x多個國家 工作需要
鐘意去旅行而又唔知道有咩好玩可以搵我
鍾意研究衣服打扮
本身諗住上天比左個適合既人我
通常自己一個住 好空虛
成日幻想同女友去旅行
好多野想講 好辛苦 點解次次發生係我身上

93巴
生活圈子細 想識女仔
岩傾可以長期發展

唔介意入黎放低你既心事

97年 巴打 175高
搞笑風趣幽默，有人話我鳩up之神
其實我只係想令到人開心
乜野都吹得，
希望可以識到啱傾絲打
其實我都想有人明白我多d
經常在線，隨時鳩up

93 巴 174高
Plan 緊去日本做 working holiday
而家做緊part time 所以好得閒
想搵朋友傾下計
平日會打羽毛球架 閒時會整下西餐家常菜咁
希望有知心人長期傾 絕不Hea覆

97 絲搵絲

97巴
179
Year3
想識下新朋友
有緣可以出街玩下飲下酒都得

99巴 平時會做下運動 想識下人

92港島巴
183
男女都得

92 巴 , 搵 小肥 , 走肥 絲

巴
TG : copyandpastela

巴找絲

93設計巴 想搵人長傾

鍾意傾電話既絲打呢面

94男仔 傾咩都得

巴絲不拘

90巴 180 斯文

歡迎hea 水巴絲都得。

有些人 走進你的生命裏
只是為了告訴你同樣的事實

哭了，那又如何？

92 長傾

99巴 米九
隨緣

96巴 stright 巴/絲ok
啱傾就咪俾佢停

好煩。好燥。
92巴

有意傾下

99巴
想識下朋友仔 最好就長傾啦

米八, 94巴
正常樣 (唔係太想開樣,次次傾完r相就走咁好柒 )
揾人傾偈(for 長期 or 短期都得)
平時做開運動同影吓相
盡力秒回，傾咩嘢都得
想揾人鳩 up 吓 or 做人樹窿
幫手諗吓難題都得，交換吓正能量
最希望既當然係同傾到既你做到 fd啦

97巴

分手後每日都唔知做乜既人
放唔低成日都會諗起既人
明知冇可能一齊返都會ff有可能既人
有近似情況都可以搵我呻

經過一段短時間觀察
搵一個聽得明又有相同感受
總比起同十個人問"幾時分手"
"一齊左幾耐" "女死女還在"之類既野啊
或者一齊屌下鬧下前度又好乜都好

我係巴

廢青 93巴

好得閒 歡迎吹水
鍾意踢波 打機 打拳最近玩
睇戲/劇手
唔煙唔酒

搵絲 小肥/走肥
呢個鐘數應該冇人 訓醒覆

92巴
想搵絲傾計，認識下

97巴 180 獅子
鍾意打波 gym
小小線條
樹洞 秒回 長傾

今日生日
我係92巴
入黎同我講句生日快樂🎂🎊

生日快樂巴打~~

94屯門巴
鍾意打波 做gym 行山 跑步 飲酒放鬆下
傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
想識絲打
最緊要岩傾
可以出嚟食飯 飲野
想搵樹窿既都可以搵我
（想識考消防既巴打）

90金牛巴
番工悶，搵絲打吹水

93 巴 175高
Plan 緊去日本做 working holiday

最近分手想傾下感情事
而家做緊part time 所以好得閒
想搵朋友傾下計

平日會打羽毛球架 練開詠春有根底咁
閒時會整下西餐家常菜咁

希望有知心人長期傾 絕不Hea覆

98絲 吹水無仼歡迎

94巴☹️☹️176cm
貓奴一個 ☹️
一個月分兩次手 真係好辛苦

本身有一個絲打女朋友 但佢病左要離開我
我好想搵人開解我 本身圈子都係男性
而家係外地散心 希望可以一掃而空

94巴，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友
Tg: ufcfan

24歲男 172cm 63kg
我大學畢業 樣唔差
小康之家長大 自住 做緊穩定工作
所以多時間陪家人 做運動

興趣：旅行 電影 跑步 健身 等等
可約一齊gym 跑步 睇戲 行街
搵好野食

想識絲：樣唔差 善良
有緣岩傾可發展
Tg: kw0213

生日快樂呀巴打

98巴 長傾秒回

94男仔 傾計啦我地

屋企有錢....又自己住...又樣唔差
濕左啦

D人可能唔信 但真係識唔到 工作環境得阿姨
我又唔會落吧識 唉 都唔知點識

95bro 關心社會的年輕人
希望有人長傾
得閒可以一齊踩單車
@Captain9ma

92巴 政府工比較得閒
正經唔正經話題都傾得, 最怕傾幾句HEA覆既人
個人比較隨和, 興趣都多
陽光宅男

離散聚天意有含意

有冇絲打傾下心事?
男女關係/正經/吹水閒聊都得

利申:有女友想知女仔諗咩/成日嬲咩

鍾意傾電話既絲打呢面
另外想搵人傾下感情事

23歲男 174cm 72kg
住私樓 家裏有一層丁屋收租
希望可以找一個未來女友同居

最鐘意週圍食好野
屋企有一隻貓貓
好鐘意去旅行
行山
同埋講下智障野
岩岩分手 想找人開解下

98巴 歡迎大家搵我吹水

94巴 拯救生命既工

生活苦悶想搵岩傾既人，港島最好😂

96巴 英國讀緊書
A3 中五之後就冇再拍過拖
睇波 (車狗) nba
貓奴
道德撚

95 工程毒巴

想揾絲打傾計

29巴，想找絲打

等絲add 只求長傾

@Winniepoohpooh

想招絲打長傾 93巴

點解冇巴打/絲打加我

20絲
讀緊nursing 希望搵一齊係醫院做野既傾下計
有共同話題
鐘意打機 有玩食雞
有時多野做會覆得慢
如果搵到個岩嘴形就會轉tg

21巴
最中意睇戲
想搵個岩咀型 又可以約埋一齊睇戲嘅朋友

溫書好悶
97 hehe

94巴 求長傾

想搵人傾下計
想發展/搵女朋友就不了
係都唔會係度識啦係咪
tg: sundaysze

會唔會係巴打你未夠有錢??

179巴 秒回 無聊冇野做

我冇錢....

我想賣屎忽得唔得

96巴
搞笑 玩 見得人
搵長傾

Final year 大學巴，好大壓力
盡量都會秒回

98巴 揾絲睇戲加希望發展下
讀緊書 得閒打下波

93巴 180 白羊仔
散左一排 重生中
希望遇到有心傾ge絲打
有下寄託

97 180 y2巴 basket uteam
飲野出街落lkf打波做gym都得
剩傾唔出就唔好add啦

無聊可以傾下計

96絲 想搵同年/大過自己既傾計

91毒巴

長期扮工秒回

認錯人sorry

97巴 放緊幾個月假 好無聊呀 搵人傾計hea時間
做樹窿都得
巴絲都得 年紀唔好差太多啦 怕有代溝

97巴
179
Year3
想識下新朋友
有機會可以出街玩飲下酒

96 178 天秤巴
鐘意音樂 識打鼓 識少少結他 襯吓衫 打吓波咁
如果可以我想長傾 我唔會hea覆
仲望？我等緊你呀！

點解冇巴打/絲打加我[/

好悶呀 求夜鬼

我都好悶 不如hehe

94巴
雙魚座 成日ff
深夜無聊想搵人傾下計
貓奴一個 💩💩 養緊英短
四眼文青一個 平時踢下波 羽毛球咁
鐘意去唔同國家 成曰週圍去
已經去了2x多個國家 工作需要
鐘意去旅行而又唔知道有咩好玩可以搵我
鍾意研究衣服打扮 😎😎
旅遊打手 想搵啱傾既人
希望長傾
怕醜仔一個💩💩
一到夜晚就好悶🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️
近排學緊結他 半桶水😂😂

94絲, 做一個晚上既朋友

92 巴
唱歌唱足一個晚上

91 鍾意露營睇星
會一個人行山睇戲踩公路單車去cafe 又會一個人周圍去影下相
睇文史哲書、科幻片

91巴

工作關係長期唔係香港 好鬼悶 想搵人/group傾下計
鍾意睇美劇 打機 得閒彈下結他咁

Hellohello

95巴 鐘意運動 搵人傾計解悶

94巴

唔怕悶可以入來傾幾句

20歲 單身巴打 少bulky小肥 陽光膚色
打開籃球跑步同操gym舉鐵
間唔中會出去飲下酒
想識運動型大隻絲打或者有肉地絲打

利申：唔覆人唔好搵我

25巴，184，正常樣

鐘意睇戲，間中打LoL/PUBG，呢排開始做返運動

搵本土JJ巴絲

冇人搵
想搵個人傾下都咁難
係咪一定要寫晒自己身高三圍先會有人理

閒談

有無人訓唔著

廢青 93巴

平時好得閒 歡迎吹水
鍾意踢波 打機 打拳最近玩
睇戲/劇手
唔煙唔酒

搵絲 小肥/走肥
呢個鐘數應該冇人 訓醒覆

傾下偈，長傾，不保證秒回

96巴 想知我點咪加我
利申有icon

94巴
返工幾得閒 想搵人傾下計
鍾意貓狗 旅行 行山
學緊日文想旅行用得著
同埋鍾意食好西 甜品

89男

幫下你手

98 絲

183 巴 93年
運動丁丁
歡迎吹水

有料

92 港島東巴
影片,拍片,車,感情都岩傾

94巴搵人長傾 巴絲都可以 秒回 唔hea覆
平時鍾意做行山跑步 踩單車 睇書睇戲

唔係咁玩小弟嘛

人地同你有仇咩

97巴 樹窿 傾下計 聽講好易睇穿人性格 唔信咪襟入黎試下

87巴 無乜朋友 成日無所事事
睇下戲 睇下動漫 陪下屋企人咁
想搵都係差唔多既絲傾下
岩傾又有興趣既發展下

96巴
做gym 樣ok 會打扮 搞笑
搵長傾絲

悶悶地，呃水吹嘅扮工巴打

97巴
盡量秒回
想比人煩下

笑撚左
不過我幾欣賞唱歌既人 比個like你

笑撚左
不過我幾欣賞唱歌既人 比個like你
幫推 巴打好型

無聊

唔知有無扮工絲打
或者係上緊堂無聊既絲打吹下水
走肥
利申：92巴扮工中 應得快

89 工程巴

鍾意旅行，打機(OW PUBG)

睇戲 動漫 漫畫 食飯都得 離島撚

貓奴一名，啱嘅可以傾下貓經

圈子細 想識下巴絲鳩up 有時間會秒回

96 巴 176高
讀緊日文HD
想搵人傾下計

96巴 final yr
想搵返都係讀緊u既吹水
巴絲皆可

分咗手之後發覺想搵個人傾計都冇
96巴

98巴
外向運動撚，性格又鳩又多野講，歡迎搵我吹水

97絲
165高 鍾意音樂影相
平時鍾意做gym
希望可以搵到啱傾巴打 一齊gym 一齊傾心事

96巴 A2
178cm 70kg
HKU Year 4
鍾意游水丶打羽毛球
無奈同系唔係毒撚就係北姑
想搵絲傾下計/ 互相放下負

97巴
剛完midterm得閒d
傾乜野都可以

最噁心就係你呢一種人 分左手鳩痕
174 72kg仲要肥仔黎 冇人想知你有冇私樓

唔係肥仔囉

屌 中晒

理鬼得你

如何共你相逢

巴打 你見你好多次啦

毒撚太無聊

連登好似冇絲打

你做咩撚野呀..........冇人搵你貼你dinner 出來都係一樣啦

唔係我 係佢 做咩撚野呀

92港島巴
183
男女都得

巴

有冇人踩開板
吹下水都得

92巴
想做兵/狗公
183高 中等身材

hku year 2 高妹(177cm) here
徵above 190cm 巴打
有意請留tg

善用起底

文史哲廢青
近排做緊gym
搵下絲鳩up
隨緣

95屯門巴 鍾意入戲院睇戲 但近排都係自己入場 傾下計識下朋友 希望唔係淨係我諗話題傾

絲

咩希望找未來女友同居 真係好大陣屌西味

冇人加我

你幅相好有型

95巴
180
人如其名
灰色人生

冇女加你努啦

想搵岩傾絲打

聽開indie 睇下文學
咩都傾得，興趣比較文靜
唔知有無真心想傾計了解下既女仔呢

97絲
bubu1223

試下有無絲岩傾
見過好多次呢個post 第一次留言

184高 96巴

20巴
岩岩同女朋友分手 唔係好訓得著
希望有絲打開解下我
😞😞😞

97巴
失眠

Look at the star , look how they shine for u

88 人馬巴

tg me

90,一般到不能再一般，想就吹下水

放假好悶，96巴

想同絲打傾下電話。
有興趣巴呢面 傾咩都得

89巴
對每事每物保持好奇心
做左四年幾護士仔
咩都可以傾，歡迎巴絲

91巴
講野1999 你想入黎同我講123 ABC都得
利申 : 我智商只有零

你個樣似30

紅日扮工好悶 94巴

係絲至岩
原來打錯左

93巴 a0

93巴打
早排手已分
番緊工
R飯腳 睇戲都岩
天氣涼啲行個山影埋相都仲得～
歡迎搵我傾
希望可以長遠發展
(返工時間比較忙未必可以 秒回)

23歲男 174cm 72kg
住私樓
希望可以找一個未來女友同居

最鐘意週圍食好野
屋企有一隻貓貓
好鐘意去旅行
行山
同埋講下智障野
岩岩分手 想找人開解下

[召喚Poly人] TG一齊識新朋友

我同班fd 整左個Telegram Bot 幫大家約食晏同識其他Poly 校友
如果現屆嘅同學仔想用，可以揀住2017先, 我會再update

即刻Add @Polylunchbot 同 @PolyAlumniLunch Channel!!!
Poly飯友會
1) 得閒食🍽就send /start 去 @Polylunchbot upload🕰同🗺
2）岩🕐就🤳👤約實
3）享受認識新Poly Alum

96巴
分手好耐
樣ok 會打扮 風趣 on9
搵長傾絲

巴
岩岩quit u
做緊廢青
好得閒，男女都得
tg @brianlau1999

brianlau1999

95巴 高180
鍾意畫畫影相
生活圈子細想識多d人

91 冇J
奴隸獸最怕放假
唔好hea 覆啦

94 巴 工程Final Year A0
同時返緊份工寫program
平時有玩下音樂（metal, acg 多）, 打下機，睇下動漫但冇特別追

音樂, 遊戲（卡, board, video games）,旅遊, 天文, etc... 基本上乜都傾得 (除左星座占卜同泡狗文化)

紅日扮公

94 190巴
想認識年紀相約絲打

93巴
純粹搵人吹水解下悶
乜都岩傾
最好鐘意去旅行上天下海啦

96 BRO
鍾意影下相 跳舞 做下GYM
平時一個人周圍走下 想識人一齊去玩
男女都可以呀
完哂今日行程,好悶

180 cm 91巴 A1，
而家係讀緊postgrad(醫療相關)。
平時非常鍾意整野食同搵好野食。
得閒時打下機同跑下步咁。
鍾意探索同試新野。

想識認真傾/會長傾絲打，岩傾會想發展。

樣唔係問題，本人鍾意肥妹。年紀都唔係問題，你思想唔幼稚就得。
有機會想傾下電話或者tg call，有同樣興趣既絲打可以留意下。

90巴搵絲傾

85巴 歡迎大家同我傾計
有咩問題我都可以俾下意見的

93巴 可以長傾 乜都傾
Tg:

Tg: mellamovictoria
21歲 絲
想揾樹洞

99巴
入黎傾下計

Id: Fjd456

好辛苦想搵人傾下呻下

94巴
我有一顆善良 助人既心

89巴
岩傾就傾

好無聊 想搵人吹下水
可以長就長啦 我都會keep住覆既

96巴 想搵肥絲

94絲 長傾 不秒回

94巴 搵絲吹下水

95巴 高180
鍾意畫畫影相

97巴
179
Year3
最近想識下新朋友
有機會一齊出街行山飲酒都可以

95巴

96巴
想搵長傾

93巴
175
少肥
想擴闊生活圈子

星期六成日想去街都無街去
唔知有無絲打都悶緊
92巴等你黎吹水

叔控絲打搵我

絲
好唔開心 喊左
留低tg半個鐘搵樹窿

負能量接收者。請放下負能量。

有呀，我97

終極夜風

94 巴打
天氣凍左有啲悶 裝翻個tg認識下大家
不能秒回

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
樹窿大大個
未瞓又想吹水就搵我啦

94巴
無論幾多歲 歡迎嗲兩句

想識絲打

嘩 嚇死人

爆pm? 快啲改username

95巴
呢排冇咩人傾到偈
想搵個啱傾長傾
最好可以食埋晚出去行街做下運動
唔出純傾都得
男女皆可

96 HEHE

幾乎秒回 除非忙緊
鐘意游水打羽毛球睇戲聽國語歌

有無絲打鍾意傾電話嫁?
希望認識到長傾既你

94月巴

咁快改咗id

96 巴 180
巴絲不拘 你有心時我有心

97 巴，單身，想識女仔，想拍拖
想揾人傾計
xxyycx

93巴 都係想識個女朋友姐

98年巴打 176 A0
出咗嚟出野
因為工作無乜機會認識女性朋友
想認識絲打

94巴 吹水 長傾

代fd post

95巴 摩蠍座
歡迎長傾
未必秒回 但會盡覆

95獅子巴,間中吹下水
希望搵到志同道合既朋友

廢巴找腐絲

95巴
180高
灰色人生
人如其名

93巴 鍾意唱歌 行山 壁球
有興趣可點歌

92巨蟹男 平時都係跑下步做下gym
呢排夏天都有去游下水
但絕對唔係大隻型
雖然份工有啲忙 但我會盡量秒回
夜晚就一定可以秒回到
只係想搵個人陪下出下街傾下計食下野睇下戲 東九龍人
睇下有無有緣人～

有冇扮工撚 音樂撚9 up 下

86年

96巴 玩左一年Rap同Produce
另想搵人傾心事 男女都得

95雙子巴 3大freshgrad 做緊野冇乜女同事想識下絲打 盡量秒回

廢青 93巴

好得閒 歡迎吹水
鍾意踢波 打機 打拳最近玩
睇戲/劇手
唔煙唔酒

搵絲 小肥/走肥

95 廢巴

想傾置業 絲
Tg: callfan

26男 單身 176cm 肥仔
曖男 個樣被人讚CUTE
唔煙唔蒲少酒
想識絲打 飯腳/戲腳/展覽博物館腳
大家傾傾計先

點解4分鐘就有兩個負評既？

99巴
屯門
運動 音樂 打機 睇戲
堅171(我知我係死矮仔)

97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 prefer 男仔多d，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題取向都傾得

92年 25歲，178高70kg
外國讀完書返黎而家係香港做緊銀行
住港島區
平時興趣係遊車河，做運動，打拳，打波，踢波，唱歌，彈結他，彈琴，而家學緊影相
性格比較唔鍾意social，平時咪唔煙唔酒唔落club
有時放長假會自己一個去日本旅行

可能你會問我有咁嘅條件點解要上黎識人。一來我唔鍾意social 埋堆，二黎我覺得伴侶最好細自己幾年，我兩個ex都差唔多細我十年。平時工作同生活上好難識到細自己咁多嘅女仔。
@likeafool

因為個樣真係好豬 好心咪自拍

你好毒呀

巴打 你當哩到每日一篇?

男人老狗著到咁

23歲男 174cm 72kg
住私樓
自己希望創業

最鐘意週圍食好野
屋企有一隻貓貓
好鐘意去旅行
行山
同埋講下智障野
岩岩分手 想找人開解下

93巴 想同絲打吹水

咩都慢傾 傾一句都得

98 182 籃球巴
近排好悶壓力又大

唔知會唔會有救護哥哥呢

94 巴 A0 讀工程年尾Grad, 同時做緊IT 狗
平時會夾band, 打機

音樂, 旅遊, 動漫, 電影, 遊戲, 科學, etc...
基本上乜都傾得 (除左星座占卜同泡狗文化)
巴絲都得, 純粹想搵人吹下水

22歲巴
生活太乏味 想揾人傾下計
最好絲打啦
傾咩都得

關你咩事呀 私樓仔

97 sis 172cm

搵戲腳
睇saw

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
最好就有心傾唔好hea覆啦

住私樓都比人分手，冇天理

咩都傾下

96

1on1?

加我tg 有野同你講

92巴

聽朝起身覆

Hugowooo
來來回回十年

95巴
樹窿/傾咩都得
志在識朋友
巴絲歡迎

幫朋友留Tg
95 係加拿大grad 工巴
平時鐘意打下籃球，gym...
有興趣加我傾下計

夜晚悶做死
聽日去韓國仲未執行李
有冇夜鬼吹下水

80後巴
174高，小肥
A8
主要搵人傾計，唔是搵女友
Office朝九晚六，五天工作
但有時會忙、所以未能秒回

巴絲都傾得
咩都傾得

除左愛情之外
傾計好雙向
你想同人傾計
當然人地都要想
如果得我講你又唔想傾
咁不如就算啦
所以sayhi後已讀不回連講都唔講就不了

98巴 yr2

92巴 出佐黎做野 正常男仔一個
想識可發展絲打

96 sporty巴起外國讀緊書。 歡迎搵我吹下水

失眠嘅94 巴

92 巴 感情事 車 影相 都岩傾

95 a0 絲
想識韓撚巴 (見我個名都知 )
岩傾既睇下有無得長遠發展

94巴 返工悶 想r水吹

93巴
返工撚 ON9仔一個
有冇絲黎同我玩下吹下水

挑 我鐘意呀 我覺得好看咪得

22歲女 巨蟹座
平時係屋企太悶所以r下朋友吹水💁🏻
住大西北🤤
鐘意唱K 跑步 睇戲
一開始可能會靜啲 但熟左我成個痴線婆咁😆
如果岩傾可以出街
岩就發展下
但禁狗公 唔傾sex野
一黎就約果啲咪怪老娘唔客氣
@yingxxx

96絲
想長傾

97絲
肥黑毒柒
讀文學
經常去camping
想搵人傾下計 男女都得
溝女/食女勿搵 本人80kg

有無絲打鍾意傾電話嫁?
文字傾亦都歡迎

93水瓶扮工巴
運動 打機 電影 動畫 旅行
招主動多野講既巴絲吹水

26 巴 護士撚
歡迎同行一齊發洩
有啲秘密唔可以同身邊嘅人講好辛苦
巴絲都得

94巴
想識開朗 做運動既絲打

難道我可以擺脫宿命重遇你多次

94巴 絲打快啲我瘋狂傾計

句野好MK

你搵ex 可以番5p

你5p走過黎？

98 巴
想搵人傾下計
男女都冇所謂
有打lol可以一齊打下

97 180住hall巴 basket uteam
想搵酒腳或者一齊落lkf玩
多數太子中環玩
唔岩乖乖女

係咪如果我係naughty girl
就可以比你食先?

btw 你得果180身高
打UTEAM 打條撚咩...矮到咁

93 巴 175高
Plan 緊去 working holiday

最近分左手 想長傾 多感情事
而家係間大型公司做緊 平時時間比較多
想搵朋友傾下計 長傾不 Hea 覆

平日會打下羽毛球 有練開詠春打下拳咁
閒時會整下西餐 家常菜

希望有知心人長期傾 絕不Hea覆

96絲
返學無聊傾下計啦

92紀律部隊巴
希望搵到絲打
想可以長期發展

97巴
悶就搵我傾計啦
隨便傾，岩嘴型就長傾

92港島巴
183
吹水陪食野

好悶 咩都傾得

91白羊巴打
做左幾年寫字樓工，小肥，但修緊身
新界人
希望搵到人可以長傾
裸辭左之前份工，搵緊工，基本上都得閒傾，但夜晚最得閒

97 bro
Uni year 2
一齊傾下計啦

97巴
Year 3
想識下新朋友
有緣出黎玩下行山飲酒都得

92港東巴
183

吹水食飯

89巴 170 有個肚腩要減肥
咩都可以傾,不過對韓國流行文化真係零認識,所以同我講k-pop,韓星之類,我應該會係零反應,請見諒
想識下人擴闊社交圈子,所以巴同絲都無問題
因平日工作繁重關係,應該都唔會秒回,但係會盡一切能力先睇後回覆

98絲
@boringah

93 巴 183 非gay

岩傾既可以發展下，走肥

tg: sixwing

99巴 常秒回
想知啲女仔會諗啲咩
冇野做都可以搵我吹水既

有冇絲可以長傾 冇咁悶
95巴

99巴 181
傾咩都得 長傾

VENI VIDI VICI

有冇巴絲踩開板

94 巴
（freshgrad ，返工有時好忙，可能會已讀不回）
因為返工圈子好難識到女仔，所以想認識下差唔多年紀嘅絲。

可以傾下返工、電影、文學、旅行、閒計。

94 巴打 獅子座

平時返工 得閒煮下嘢食

得閒整甜品，煮飯仔（劣食only)

習慣夜跑，得閒打下電腦game

鐘意 日文，粵語歌（老餅歌），英文歌

招長傾/岩玩嘅人

巴絲不拘 （有時唔會秒回 如果有時冇回你 絕對唔係已讀 唔該各位）

94巴

@sin9soying

矮妹毒絲，@咗先問我

96 178 天秤巴
鐘意音樂 識打鼓 識少少結他 襯吓衫 打吓波咁
如果可以我想長傾

初投社會既辣殺

97巴
識朋友 想長傾 人在那

96巴

想搵人傾計 食下野

94 / Design jj

六尺 靚仔 大隻 大賓周 有車 有樓 自住 四個工人

留低ig溝我吧

95矮巴 A0 正常樣 傾咩都得
最好係矮絲

[召喚Poly人] 用TG bot約食lunch, 一齊識新朋友

send /start 去 @Polylunchbot
就會post到 request 去@PolyAlumniLunch Channel

絲

心情太差 不停亂諗
我好攰啦 撐唔到落去

巴 。95
平時鐘意打籃球，做gym果啲
鐘意周圍食野，睇戲
最近因啲感情事 整到個人好煩 求屌醒

畢左業幾年，做野耐左創意好似愈黎愈侷限，有冇人可以同我分享下而家年輕啲既潮流，Ulife同諗法比啲衝擊我

28巴 180cm 平時會做gym
想同下異性溝通下，
因為平時冇機會
扮工時間可覆

隨傾 互相放正放負
Yr3 97

93巴 175高
目前係間大公司做緊
閒時鍾意行山睇山景 影相
又好鍾意跑步 做下運動咁
平日會自己煮下晚餐 簡單小菜咁樣

然後最近岩岩同女友分手 想多傾感情事 擴闊下朋友圈子
巴絲都可以搵我傾計 長傾 不會敷衍回覆

巴 最近有少少精神分裂加思覺失調 所以會瘋狂9up
夠癲先好入

推下

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、做運動
間唔中追下動畫、劇集

有無絲打鍾意傾電話?
文字傾亦都歡迎嫁

96巴 174 傾乜都得

你係咪del左tg account??
邊撚個仆街煩到人地咁? 好啦而家大家都冇得傾啦

識到絲打又點
都係失望收場
有失意絲打嗎

有時得閒傾下

94巴 秒回 番工悶
搵絲傾
Add完唔好問完一大輪野就失蹤

91巴 返工好悶搵人吹水，放工後會消失

@Captain9ma😶

94巴

慢熱，繼續挑戰長傾，巴絲不拘

copyandpastela

99絲 秒回

幫朋友留Tg

95 係加拿大grad 工程巴，籃球教練
平時鐘意打下籃球，gym...
鐘意講笑，睇戲

21歲巴 讀緊三大
比較大膽同幽默 把聲都ok既 比人讚過
有拍過拖 所以識照顧下人

想搵可以長傾既朋友

唔成熟又公主病就唔好add哥哥啦 頂唔順

97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 但prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題取向都傾得

93巴 想同絲打吹水

咩都慢傾 傾一句都得
[/quote]

96絲
間中覆下 呢排好忙
唔好問住邊 問哂祖宗18代
2日就話約出黎既不了

有無絲打鍾意傾電話?
文字傾亦都歡迎嫁
希望長傾到啦我地

98巴
日返工夜返學
最近心情差壓力大想揾人傾下計

今晚無出去嘅㩒入黎傾下計

99巴
鐘意聽歌,睇劇/戲。鐘意貓
想揾絲長傾 ,做你樹洞,希望keep到。

絲
有興趣識朋友 有緣希望長期發展
歡迎巴絲搵我傾計
tg @Jossslllt

返工好多時太得閒，搵絲9up下。

94巴傾巴絲長傾 無拍拖 秒回唔hea覆
鍾意睇書 睇戲 做運動

97巴
想比人煩
盡量秒回

傾兩句都好啊 非招親
搵男友/女友就skip我啦

快到咁？

99絲 唔秒回

93巴 細心聆聽者

請問會有絲傾嗎？

95巴 讀緊電影
想識多啲人 咩人傾咩都得 長傾可以 短傾又得
黎識個會秒回你既朋友仔啦

已經有多位巴絲成功同我激情對話 黎吹下水 派下膠啦

96巴 做緊廢青搵緊工翻
米八高 平時會打波做gym 唱下歌
想識差唔多年紀既就妹絲打

巴 未訓既加我傾下計喇

關你撚事？

92年巴打
178高70kg
平時鍾意唱歌彈琴彈結他
揸車遊車河，做下運動，睇戲睇書
因為係外國讀左好多年書，所以性格唔怕自己一個人
成日都會自己去旅行

90 IT絲，扮工時間秒回

94巴 休半日 想揾吹水

22 絲
想揾貓奴交流下照顧貓貓心得

23絲
想揾啲好玩既人吹水
唔要弟弟大我幾年都無所謂
講下無聊野
未必秒回但見到會覆

熟左出黎飲野吹水都得
但唔係揾另一半

@hehehahaaaa

90後巴
無聊既你 黎搵我傾啦

No hehe plz

認真想拍長拖嘅絲打入
翻工圈子細
獅子巴 170

99運動巴
鳩up認真傾都得
唔好傾傾下走左去

最好係差唔多大嘅絲

中意行山影相
行街買下衫
但求開心
92爸
等你

95巴
180
人如其名

90巴 不秒回

廿頭巴打 岩失戀 想有人陪下

真係想識d長傾既 絲打
電話又好 文字又好

屌你老母臭西 成班死狗公

無既 心情好差 純粹搵樹窿傾計
非秒回 巴 93

95巴

係緣份

28巴打，平時中意做運動，健談架，搵人傾下計，加我啦

[/quote]

24巴打
工作圈子得男人
想識絲打

97東九龍巴 20歲 雙魚座 有咩都可以同我傾 但prefer 男仔，因為已經有兩個絲打傾緊， 任何話題取向都傾得 可以傾電話ga

98巴 返學無聊想搵人吹下水

鐘意睇波 （英超，西甲），睇下衫褲鞋，有養寵物

覺得啱傾就吹下水 盡量秒回

有興趣睇戲/傾電影可以add
有緣就會傾到 做朋友做樹窿
但無意發展

88 工程巴 天秤人
超級正能量 性格好開朗 成日都好開心
份人乜都傾得 9up 得
歡迎負能量型既人加我放負
等我幫你吸哂佢

90巴 175 游水 羽毛球 跑步
搵絲 岩既可發展

92巴 悶悶地 搵個都係悶悶地既絲傾

94巴 172
想係到識個女朋友 認真發展 歡迎傾下計

92醫護界巴...180...平時睇開戲多(西片為主)....想搵巴絲樹窿長傾.....

97 9upper巴
鐘意睇文史哲書，電影，書法,聽廣東歌，研究新嘢
行山，踢波，踩單車
傾下歷史又得
同最想搵個行山腳

愛情 沉船 單戀暗戀分手 拍緊拖 心事 求屌醒 唔怕我講野mean都可以搵我

代fd 留id
188
90巴

96巴
乜都傾得
隨意傾
心事 感情事
你肯講我肯聽

99巴 181
中意打鼓
想搵長傾 傾咩都得

89巴 175 單身 想識單身既絲打
興趣 踩單車 跑步 打機
通常都秒回到

94絲 唔秒回

97巴
Year 3
返學好悶
想識下新朋友
有緣出街玩飲下酒都可以

96 巴
陽光宅男
希望有絲打一齊傾下計

推埋呢次

96巴
陽光宅男
希望有絲打一齊傾下計

好想有人傾長計

93巴 想搵人長傾放負

93麻甩絲
澳洲讀緊書 (last sem)
仲遲訓過貓頭鷹, 同香港無時差
最想搵人同我打澳服LOL
但都想搵人閒吹

平時多打機, 睇劇, 嘗試煮懶人餐
老嫩巴絲 高矮肥瘦 都不緊要
認識討論又得 9UP亦得

** 打緊機覆唔到機嫁

95巴 fitness coach，傾乜撚都得

96巴 乜都傾！

巴，宜排日日都四點幾先瞓好辛苦，想搵吓人傾吓計無所無談 只要你搵我我覺得啱傾就會keep going

20歲 單身巴打 少bulky小肥 陽光膚色
打開籃球跑步 有操gym舉鐵
鐘意唱歌 會出去飲下酒
只想識有肉地絲打 或者運動型絲打

94絲 被動唔秒回但唔會hea覆

呢排失眠 晚晚都好夜訓 有好多野諗緊煩緊 希望有人同我傾下計
希望搵到同路人 差唔多年齡既巴絲喇
@chl1218
利申：96巴 final year a3 176cm 平時鐘意做運動，周圍食好西

90巴 長傾

未有人add 輕推

95巴
份工冇女性朋友認識

日劇迷一名， 準備考N3，主要想搵戰友一齊溫

吹水都可以

絲打
聽你講心事

@hellokitty1234

94屯門巴
鍾意打波 做gym 行山 跑步 飲酒放鬆下
傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
想識絲打
最緊要岩傾
可以出嚟食飯 飲野
想搵樹窿既都可以搵我

24歲巴
希望識到絲打長傾/發展
其他野慢慢傾計了解啦

94月巴
搵絲傾下計

94 bada
想識鍾意9up 同埋影相既巴絲
有煩惱又好 想分享開心事又好

94巴
興趣：打機 動漫 運動
歡迎巴絲
絲 就最近要啱傾 有冇得發展後話 都冇得奢求咁多
只想擴闊圈子

95絲
圈子好細想識下朋友
咩都可以傾

有冇巴絲有踩板

扮工冗員 9up 幽默 九唔搭八 好膚淺冇深度 輕鬆人生
純粹閒聊 岩傾就會長傾 唔岩傾好快散 對住我唔洗咁多包袱

92 巴
咩話題都傾，想搵人傾下打工換宿，旅行野，攝影，打機，動漫做埋樹隆都得，唔介意巴or絲
tg: @tikdick

92絲 無聊想搵人傾下計 唔秒回
tg tytyty8

97 180住hall巴 basket uteam
想搵酒腳或者一齊落lkf玩都得
多數會去太子中環

見悶傾下偈，不過見識少未必下下應到好長盡

94巴，乜都可以傾
旅遊、影相、動漫、狗乜都得，做樹窿鬥放負能量都得
同埋我隻狗5號就生日，同佢講聲生日快樂都得

91巴，慢熱，傾食嘢傾旅行傾日本嘢傾乜都得。

97絲 173
想搵人長傾 巴絲都得 最近友情愛情雙失想盡快要新生活間中想放下負 絲打快快來搵我🤢 讀緊書搵我做飯腳酒腳落lkf都得

96巴 IT狗一名
想識絲打可長傾/發展
來吧 請按下以下連結

一同展開屬於我們緣份的旅程

93 it狗一名 想搵差唔多年紀絲打認識下

96水瓶屯門巴
溫柔斯文陽光宅男一個
歡迎同我傾咩都可以架 秒回的人上
講心事我可以開解你 9up我可以陪你癲
希望同到你長傾到 為人生添一份樂趣啦
平時鐘意打下機 睇下動漫同漫畫 識少少結他咁啦
真係會有絲打搵咩

95巴
最近好唔開心，有人搵我傾下就好
同埋想搵個伴打下桌球，一齊睇下戲
有興趣就搵我啦

利申 絲打，
想搵人純傾計 巴絲都無所謂，
上至天文，下至足球
岩傾就可以了

97巴
Year3
生活圈子好悶
想識下新朋友
有緣出街玩飲下酒都可以

93巴，鐘意歐洲文化，歐美劇&電影
鐘意文史哲

Hello!94巴
唔知有無巴絲同我一樣
都係無咩自信既人黎...
上黎想揾人陪我傾計
咩都傾得！

97 高佬
歡迎自問夠戇鳩夠痴線嘅絲打

96巴 final year
鍾意結他 聽歌 游水 跑步 gym 睇電影 同朋友玩 夾band 釣魚 同屋企人飲茶
鍾意派膠 望住條街嘅人/天發夢
希望搵到相處上黎舒服嘅朋友

巴打 你del左ac？

94傻的巴

我個嘢壞左呀....

攬又係你攬先
錫又係你錫先

然後你同我講發展得太快跟住講拜拜？！

想搵絲打傾......

巴，想搵有肉地肥絲吹水狗噏

97巴
差不多年紀既搵我傾下計 好多心事 晚上秒回
andy6273

[quote]97巴
差不多年紀既搵我傾下計 好多心事 晚上-凌晨秒回

90巴
人生垃圾

95巴
真心搵絲長傾
鐘意食野同養狗

返工搵人吹水only

扮工太悶想搵人9up

［尋人啟事］同鯉景灣有關既阿hei
Add返me plz

30 Bro
For Nice chat

留名

鍾意傾電話既絲打呢面
另外想認識讀緊書既絲打

98巴 隨緣

92巴 銀行冗員r水吹
所有動漫新番niconico唱見日本旅行都岩傾

96水瓶屯門巴
溫柔斯文陽光宅男一個
歡迎同我傾咩都可以架 秒回的人上
講心事我可以開解你 9up我可以陪你癲
平時鐘意打下機 睇下動漫同漫畫 識少少結他咁啦
希望搵到絲打長傾 一齊過下日晨

98絲 傾心事
男女皆可

95巴 求吹水gp.

1個鐘秒回

男女都得

94巴 無聊人一個

98巴 長傾秒回

Gym 行山 露營

成個post都係棍 笑撚到我

交流動漫

96年咩都講咩都聽

92年巴打
178高70kg
平時鍾意唱歌彈琴彈結他
揸車遊車河，做下運動，睇戲睇書
因為係外國讀左好多年書，所以性格唔怕自己一個人
成日都會自己去旅行
性經驗太多唔講，sp岩傾岩feel最緊要

95巴 唔識享受生活
想揾人教我
唔介意我講野一舊舊請add
回覆可能慢 但我一定會回
巴絲無拘 thanks

92 肥仔

搵女朋友

小肥 or 走肥

86 巴

94巴 暫時廢青 秒回

95巴
180高
人如其名

97 180巴 basket uteam
飲野或者落lkf都可以add me

食負能量既怪獸，有咩開心唔開心都可以同我傾下

89巴 170 有個肚腩要減肥
咩都可以傾,當我係樹洞都無問題
對日本文化(特別係棒球)會多d野傾到,不過對韓國流行文化真係零認識,所以同我講k-pop,韓星之類,我應該會係零反應,請見諒

想識下人去擴闊社交圈子,所以巴同絲都無問題,
當然以我呢個年紀,如果可以遇到可以長傾,甚至有機會有進一步發展的絲打的話,我會更加樂意

因平日工作繁重關係,可以秒回就秒回,但係都會盡一切能力先睇後回覆

Um... ?

你肯講 我肯聽

啱傾可唔可以交流感情

96 新手唔太新用telegram
貓奴

95 巴 u grad 靚仔 中意運動
搵絲解悶

靚仔

97巴
Year3
想識下新朋友
有緣出去玩下飲下酒都可以

93巴 尋找友情

96 苦悶 傾下計